Documento gerado sob autenticação Nº PJR.924.439.T9C, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9705                  de  08/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°26549,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VINICIUS KARLINSKI DE BARCELLOS (Siape: 1902655
),  para substituir   WAGNER VIANA BIELEFELDT (Siape: 1877490 ), Coordenador da COMGRAD de Engenharia
Metalúrgica, Código FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 11/12/2016 a 18/12/2016,
com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
